🇳🇬 近廿年英超最廢升班緊係咪打比郡？

記得佢年年上英超就做魚腩，好早就鎖定降班

最低分
再加上性愛光碟事件

果陣d講波佬話佢小綿羊，好好湯

估唔到今年咁勁，贏到英超皇者曼聯

我地摩連奴愛惜舊將林伯
所以先比佢贏

紐卡素除外

果年11分 4分係紐卡素身上都攞

慈父

紐卡素仲廢過曼聯

鋤強扶弱 爸爸很偉大

咁快就十年

今季鋤左邊隊強隊？年青人？

場場比人炒5-6球

唔係獌狗咩

咪咁串啦=.=

yes

聽日都輸硬 今日唔串等聽日？

盃賽仔，講到好重要咁。
開咁多戰線算係好事咩？
留返比阿記咪算。

個心頂唔頂得住?
幾個星期都比隊西波激到爆血管咁

你覺得我有睇？

人如其名

差d畀羊雙殺
絕殺先追和到

弱智仔

人地瑞士超班霸呀

咁唔至在就棄權咪鬼踢啦
輸左又扮唔至在